十點十五分一齊屋企窗邊大聲唱願榮光

【唔好再講良心 係人性】畜牲圍毆手足後散水